我有一手補充高登記者同FA衝突 求手足幫推

事緣當時係內街有速龍衝警杯 有班手足跑出彌敦道(高登片約43:00)

之後PRESS 同FA 跟住班防暴去睇乜嘢事 見到有幾個手足俾人包抄㩒低左(高登片約45:00)

響條片嘅47:00 嗰班防暴開始向前推press 有兩個FA(代號FA1 同FA2)夾住左係軍火佬同防暴中間 班狗突然發癲推班記者

大約係條片嘅49:30 軍火佬屌FA1阻住佢視線 FA1走嗰陣冇心撞咗一下軍火佬 軍火佬又屌FA1 而FA1燥燥地還口 卒之變成大家口角

之後有FA手足同其他PRESS手足隔開軍火佬同 FA1, 混亂之間軍火佬忽然間喺防暴附近出拳打中咗唔關事嘅FA3.

(FA3係我果team, 當時我哋見有班人起哄以為有獅鳥所以由後面過去望吓乜事，然後先發現係手足同press鬧交）

結果FA3無啦啦俾人打咗一拳 當然燥底 然後走去屌咗軍火佬幾句做乜打佢 之後防暴到大家就收火 大家就夠噏一兩句當冇嘢發生 防暴亦不了了之

我諗當時可能大家又攰 聽到防暴包抄㩒低人又緊張所以有FA手足走位走得唔好 如果當時係有FA手足擋到記者嘅我代佢講聲對唔住 我理解大家又嘈燥又攰 不過點燥都好 一拳打落同路人到都唔係太應該嘅(而且仲係打錯人）

ps:如果想知點解我咁肯定打錯人，可以睇多次FA1係大大隻矮矮地著墨綠色軍服，而FA3係瘦削高高地着黃色嘅。

希望大家可以放過FA1 同無辜嘅FA3 我哋會私下屌FA1架喇

push

push ahh

求起底組交返畀FA圍內解決啦

Fa1: 影到相未

串到

FA咁細 我地圍內都有討論過佢嘅 有時又真係唔識讀空氣

睇片最撚錯係FA1 唔係燥燥地還口咁簡單出嚟cosplay仲要串柒柒搏撚屌就返屋企含撚 特登返轉頭串記者 係我都打鳩你啦 FA個朵柒晒嫁啦大部分根本就係一班唔敢上前線又想食花生又要攞光環嘅柒頭

唔該樓主唔好講得咁好聽

真係抵撚死

p牌仔好似推唔到post，但都係幫推

咁呢樣嘢真心FA1真係抵屌🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️
不過個FA3真心無辜熬一拳😑

Fa3就唔知啦我
不過唔好幫fa1洗白

你屌到佢菊花爛都唔關我事啦😂😂😂😂
不過我見有人想起底FA3先澄清姐

偏頗到
又冇心又唔講返轉頭挑機嗰part
心照啦

英雄所見略同

軍火佬不嬲都唔鐘意cosplay

我個人都覺得fa 無用
洗下眼 又1 day
比人打到爆哂 果d又唔會幫到

試過受佢地恩惠 都係咁講
爆血 沖水 痴膠布 88

爆血你叫救護嚟都只係幫你流傷口同包紮
你想fa有啲咩做，即場縫針？

爆血你叫救護嚟都只係幫你洗傷口同包紮
你想fa有啲咩做，即場縫針？

咁沖水 痴膠布 我自己黎都得啦
洗乜一班人係到 阻住哂

主要作用係守尾門比黑衫走
同可以full gear 係tg放題時拉走盲撚左既街坊
入面仲有唔少係醫生護士

咁分化法
真係唔知你係人定鬼

但實際佢地佢地唔係格開 反而係中前 阻住最前走
最前果班有幾何會盲

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在有興趣睇港足港超或者有睇開的球迷入嚟討論波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿

光復香港由重建港足文化開始
Tg:

Ig:

實際唔係隔開係你講
現場有幾多次係反光衫(記者+fa)塞撚住條路
賺時間比人走？
水炮車次次想入親內街都有班人係咁借d意過馬路

平時比人追緊尾個時，係咩人留最後？

中風、骨折、爆頭、爆眼你識唔識搞？
你見洗眼多，唔代表唔需要有人standby處理突發野

你講d野好撚涼薄又無知

咪就係！
Fa都唔係第一次兼職做交膠。

Fa根本心智未成熟，出嚟玩樂同溝女居多⋯⋯
幾組人…冇嘢識…痴膠布，洗下眼⋯攞光環